Documento gerado sob autenticação Nº WGP.034.183.FDI, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4871                  de  09/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei  nº.9.527,  de 10 de dezembro de 1997,  a ocupante do cargo de Professor do Magistério
Superior, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GLAUCIA HELENA MOTTA GROHS (Siape: 1904494),
 para substituir automaticamente SERGIO ROBERTO KIELING FRANCO (Siape: 0359301 ), Coordenadora da
Coordenadoria de Licenciaturas da PROGRAD, Código SRH 1304, FG-1, em seu afastamento por férias, no
período de 11/07/2018 a 20/07/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
